沙田vs將軍澳

住邊好？

將軍澳

利申:沙田友,唔想咁多人迫埋嚟

港鐵同東鐵，東鐵狗也不屌

住邊你自己話

沙中綫起好之後呢？

雖然沙田好好住
但將軍澳過海完勝

沙田
利申將軍澳友

東鐵再逼d

沙田

緊係沙田喇 將軍澳咁撚偏
住將軍澳寧願住屯元天
狗都唔屌嘅地方

一定係沙田

沙田啦，好好住架。

港島

偏咪幾好，偏離強國近港島

沙田只要唔行入新城市廣場其實幾好住

沙田啦
我都諗緊買沙田大圍既樓

東鐵人多蝗蟲多

沙田新城市同去左大陸一樣

以前住將軍澳而家搬左去沙田

將軍澳冇得輸 沙田太多人 去邊都逼到仆街

又唔講係邊返工，屋企人住邊，好難幫你揀
利申 大圍